soul耳機想拎去保養 但係搵極都唔知邊度有

話說小弟有個soul耳機 用左一年多少少開始會突然間有時單邊聲 想拎去整整 但係上網搵過好似冇個真 想問下巴打其實官方保養係幾耐同邊度有得整

多數都1年，搵唔到保養，就去搵經銷商問